求FC 岩岩尖沙咀連儂隧道疑似有商場封路協助撕紙狗！

求FC!!

推！順便記埋歌詞

我願榮光歸香港
To the Glory of Hong Kong

何以 這土地 淚再流
Why should our tears fall on the land?
何以 令眾人 亦憤恨
Why should anger run in our band?
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
Arise, once again, let our voice ring out:
盼自由 歸於 這裡
Liberty will come about!

何以 這恐懼 抹不走
When fear makes its stain on our land,
何以 為信念 從沒退後
When truth calls to us, come out and stand!
何解 血在流 但邁進聲 響透
When blood flows throughout, yet still our voices stay and shout,
建自由 光輝 香港
“Free and glo-rious Hong Kong!”

在晚星 墜落 徬徨午夜
Let the stars be dark, let night be long,
迷霧裡 最遠處吹來 號 角 聲
From the mist emerges now our Bat-tle Song:
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
“Soldier On! Let all come as one, let all fight as one;
勇氣 智慧 也永不滅"
Our soul and spirit never fade!”

黎明來到 要光復 這香港
Bring on the dawn: Liberate our Hong Kong!
同行兒女 為正義 時代革命
Comrade of mine: Revolution of Our Time!
祈求民主 與自由 萬世都 不朽
To freedom and lib-er-ty; forever we fight for thee!
我願榮 光歸香港
To the glor-y of Hong Kong!

推！

有手足比人圍 求救！

有無人係尖東連儂牆

搵到相！

係依班人清的...

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大